點睇特首華最後都受承諾懲罰黃牛飛

特首華

守承諾，打錯

買黃牛果班人

賣果個袋袋平安

懲罰咗買嘅
下次就唔會有咁多人買

最大黃牛黨就係...